真係好掛住6,7月果陣既連登

果陣好多大和解
大家都係黃絲相嗌唔好口

隻手有墨

We Connect

唉 我覺得9月10月先係全盛時期 冇人分化 好團結

宜加真係慢慢變返以前咁

we disconnected